又有喇沙仔流出

頭幾個講笑就好笑姐
而家玩到悶啦

咁鋪真係含情少年敢為敢作